「老細鬧你係袋錢落你袋」要奴性幾重先講得出？

我真係好想知 到底要奴性幾重既人先講得出「老細鬧你係袋錢落你袋」呢啲戇鳩說話

講呢句說話既人 由一開始就assume左「老細永遠是對的」 然後先會得出「老細鬧你係袋錢落你袋」呢個結論

嗰班戇鳩仔到底有冇諗過
現實世界中 老細鬧你 其實好多時只係因為：
1. 佢心情唔好 咁啱你又踩中佢條尾 佢順勢鬧鳩你 搵你黎出下氣咋
2. 佢想借鬧你獲得一絲高你一等既快感

每次聽到「老細鬧你係袋錢落你袋」真係好撚反感 醒未？

佢係訓練你奴性叫你收嗲 唔代表自己真心咁諗

仆街老細

唔知點培訓出黎

擦鞋仔會講

後生仔，要抵得諗

屌你老母

係 啲老野成撚日咁講 其實呢啲叫奴性重

係 點解可以講得出

樓主你呢句同 「你份糧包比人屌/受氣」一樣咁ON9

屌 係呀 你全中

仲有邊句都係on9?

你做得野多代表你做得野

尤其係女上司
佢要屌你根本唔洗俾理因

即係出糧就係屌鳩你

屌 係 根本就係想昆鳩人 啲on9仔又鳩up當秘及

男女都賤

佢做唔到，你做到，咪即係你有能力囉

屌你老母人工就一鳩樣，其他人鳩做就得，話唔識做既野就推哂俾我做